［新手一問］美股day trade限制

用sofi有冇限，前日day trade幾次sqqq，好似冇乜野，網上又話要有25000USD先畀玩day trade

Day trade 果度只要你係用cash 就冇事 margin 先唔得
美資證券行都係咁

sofi 冇限，不過用sofi day trade

放心
sofi會根據自己判斷為客戶開啟買賣冷靜機制
防止用戶喪失理智

星期五晚又好正常，平時9:30-9:50死硬

即係sofi判斷大家都已經好冷靜
AI既野散戶都係唔識架喇